美國唔驚中美爆發戰爭？

你唔好以為中國弱喎
中國軍事現役人數世界第一，高達200萬人
G.F.P.環球軍力排名世界第二
2017年軍費全球第二，達1670億USD
仲有殲-20戰機既技術
你真係唔好以為中國好恰

美國咁樣咄咄逼人
而中國又咁要面子
真係唔驚？

驚閪

冚球鏟

玩過無雙未？

人多 美國當割草咁割咋

一打大把解放軍未打就投降

成日恰鳩中國人想點先美國佬

大清北洋艦隊
世界排名第幾？
亞洲排名第幾？
最後結果係點？

中共各高層仔女係邊

中國全球第二多軍費都係千六億

但美國成7千億軍費 真係痴撚線

美國打輸咪民主黨上位,中國打輸國民黨上位? 習大大玩一人專權完全無buffer

現代戰爭仲講人多?

美軍到來我帶路
唔洗再搵工真係好

你查下 B2 B52 F22 既出廠日期先啦
上世紀既野仲係屌打全世界

單睇人才已經知中國嬴硬啦
洗乜打

老實講 兩國都一定唔會打 今時今日唔行到最後都一定唔會打。頂多玩下經濟，搞下貿易戰。

最多得個講字，咩咩咩強烈譴責咁囉 仲想點

有得打好打

一個Seal Team 6 打一百個老解又點話？

美國只要派200萬張綠咭
強國仲有冇軍佬打仗？

美國一隊艦隊收哂9成中國艦
你知支國個d母艦平時訓練都唔多掂
上場=棺材

搵我地特首--好打得已經屌打美國

貿易戰開頭都講到唔會打

你知唔知幾多中國高官，二代甚至將領都有外國國籍

我覺得 打過先知邊個勁既

現代鴉片戰爭

美國一定唔敢打

空軍？支那人打飛機第一
海軍？支那D水有毒
陸軍？支那空氣有毒

快點割讓我

我覺得似呢篇:

醫學實驗用黑猩猩遭棄置 變身為荒島惡霸

多個跡象顯示美國貿易戰已經敗陣
侵而家都想縮
但礙於面子唔可以未有實質成果就取消所有關稅
咪籍口話90日
俾自己好下台，中國禮義之邦就唔介意俾下台階你
喺咁嘅國際形勢之下
仲會真係打仗？
諗下好了
黎緊中美會緊密合作
美國對中國嘅態度係又恨又怕

同埋唔會打 因為雜帝只會想永遠保住自己主席個位

中已贏

屌 撳錯負評
作為連燈仔
當然會講
中國必成最大贏家

無錯
雜種為左唔好贏得太盡
仲全面讓步，承諾向美國進口大量農產品添

美國應該想用貿易戰冷戰趕走中共, 放生中國人, 去分享佢地既市場

到時輪到美國仆街, 突然多200萬蝗蟲

美國佬識唔識摺被摺到起晒角
唔識就收皮

好快黎多獲911

到時就是 哈佛 耶路仆街

突然收咁多垃圾蝗蟲, 即刻由名校變野雞大學

美國一定驚到瀨屎啦
Btw 打未

你講果D野根本多鳩餘

只要美國向中共宣戰, 中共將領 自然就會自動投降
上面成班講 派綠卡, 派學位, 真係on9, 好似當美國白痴咁

2003年, 美國打伊拉克, 唔洗派綠卡, 唔洗派錢
已經成班伊拉克將領主動 向美國帶路

當年伊拉克既共和國衛隊都吹到好勁，咪又係唔夠打

我覺得 打過先知邊個係廢嘅

應該會類似驚屋企個賓賓唔撈果種驚

要請過個姐姐好麻煩

咪係！！！美帝都知蟹軍從來只鳩識打內戰既嗟！！！！！

知唔知國防軍費第二同第一差遠呀傻仔

支持你打美國呀
你自願亡黨真係中國人之福

知喇. 中國將成最大贏家.

唔係串你
唔用核武驚你連national guard都打唔贏

用核？ 我諗支那個支唔自爆又射得出既未過到一半太平洋，美國已經核平左支那以東成條海岸線

唔好拎住第2名嚟打J啦，下面仲有成排美國嘅盟友呀

200萬個軍人咁又點
想打美國你用咩運200萬條友過去
空運定海運
或者跟本南海都出唔到

美國唔敢打中國，萬一打輸就第一地位不保

美帝肯撚定收埋一堆外星科技

據專家估計，中國或成最大贏家

講真近20年中國連代理人戰爭都唔打
反而俄羅斯仲會出來打下敘利亞內戰

又贏

根本冇可能會開戰
相互毀滅原則

派50萬張等佢地自相殘殺到夠先啦

俾錢多但買嘅係上世紀軍備再山寨一下叫自煮研發

咁天真以為一打一？

無知，中國一賣美債已經可以搞死美國。

中國世界第一

唔洗賣，唔再買美國即刻收皮

唔好搞到香港就得

二百萬人 一粒原子彈都搞掂你啦 你唔好玩啦好無

好驚， 美國搬起石頭揼自己的腳
聽講會先打大豆再打飛機

中國禮義之邦就唔介意俾下台階你

曲撚到圓

唔講咁多
整返首歌賀一賀先

共產黨萬歲

支那萬歲

你估而家仲會好似以前咁為國捐軀咩

打士氣中國一定輸啦，無錢既話自己打自己都有份，
自古以來都係咁，中國人劣根性

就算200萬人打10萬人

死一死5-6萬，其餘果d都崩潰散水啦

潛水艇渣

笑撚死你唔係信呀?

出美國隊長都夠，Hulk就睇情況

做咩唧你

之前先有人講過呢個問題
支國係唔會賣美國債同唔再買
原因多到廢事講

仲要贏左都為人低調,唔準自己國家傳媒報導,廢是拎哂D功勞
佢到底係天使既化身,定地獄黎既使者?

仲要唔知有幾多係貪左去

美國佬唔係唔記得韓戰越戰比解放軍打到哭牙？

哇哩個po好多五毛

講真
唔好理是非對錯
美國就係覺得樣樣都食梗你先咁霸氣
踩到上心口

笑撚爆！！！！

至好笑係支共請著呢隻5毛狗折墮到要用佢2個契弟國黎J！！！！

爆咩戰爭
開戰個陣你要啲贏國領導點算
人地成屋都係美國人嚟架

上面果條垃圾正宗廢柴相

我諗你都好毒，因為你住係支那國隔離，日日食住支那d原材料飲支那水。

畀啲將軍一人一張綠卡，24小時內入到北京啦

派綠卡全部投降

點止 之後話名額得200個 隨時自相殘殺到得返200人

打條毛呀，First Island Chain 都出唔到啦

中国地方咁大，要打仗都真係有難度
要打到邊度先分出勝負，會出現幾多血肉長城都冇人知
中国戰場真係除時變黑洞

所以打吓經濟戰 制裁共官咪算囉

美國打中國, 唔一定係全面戰爭, 可以是局部戰爭

局部戰爭 類似 英法聯軍之戰, 甲午戰爭, 福克蘭群島戰爭咁
美軍打嬴中共之後, 逼中共割地賠錢, 然後退兵

全面戰爭就好似美國打阿富汗, 伊拉克咁 要全面佔領敵國
美國對中國當然唔會咁做, 無咁多人力物力去征服中國

軍費都唔知有無十分一拎去買裝備, 其他都去哂飲飲食食同班高官個袋。
戰機技術有９成都係偷返黎，自己研發左幾多成？

戇鳩

百萬大軍都係可以赤壁一夜收皮，二百萬搵兩個赤壁就得啦!

然後人民幣就可以變廢紙 支爆

同埋唔好忘記全世界唔係得中國會買美國國債 日本都買唔少 華爾街班大鱷買最多

中國佬唔係唔記得甲午二戰比日本皇軍打到哭牙？

摺被世界第一，贏鳩緊柒硬

中國啲少爺兵，美國仔用無人機射瓜佢地啦，完。

200 萬驚唔夠包屍袋?

韓戰嗰批係解放軍？
越戰又有解放軍？

越戰係輸畀自己左膠
睇返雙方傷亡數字
美國佬根本係接近單方面屠殺

支那之後嘅所謂「懲越戰」又點？

打佢老美啦 ，亮劍

所以我一見5毛狗咁都抽，笑爆！！！

美帝近百年己經接近無亡甚至無人戰爭，佢咁多場外戰最難砌既其實係佢民意尤其班收錢扮膠，於是對手往往就用送人吞子彈去借人道玩消耗戰！！

人地始終耶教主國，仲記得自己係個地球人囉！！！

其實真正對美國內部既要害係佢既左傾思想同埋外星人秘密去左右美國政府
可惜你中共本身係獨裁, 冇能力去滲透美國去散播左傾思想, 又冇碟網能力去踢爆外星人同美國政府D 衰野

中國唔會同美國打....
對班共匪黎講....中國係俾佢地貪污搵錢....
退休移民美國....
點會打仗斷自己後路.....

樓主出嚟搞笑

打啦打啦 中國一定贏

話哂都係毛澤西唯一後裔 比個將軍佢做算係咁

冷戰果時就有 中國都都無洲際導彈又無復仇系統

係喎 第二喎 咁第一係邊個？

你地打啦 好悶呀

越戰關解放軍撚事我屌你

你老味肥到豬咁

後清有名叫

你係連登問，d人只會笑解放軍，但你睇下美國佬放左幾多基地同軍隊係大陸附近，就知解放軍唔會真係班友講到咁廢

唔關事

一個痴線佬拎把菜刀 周圍斬人, 都會出動十幾個警察去增援,包圍痴線佬